比黨鐵票控不合作

用綠卡入閘
係第二個站比啲野個fd
冇入閘冇出閘
就咁企係到啲minions都走埋黎話check票
同個minions 糾纏左好耐
之後minions call左狗
入到去比佢捉到綠卡罰500
已經好合作比左500佢
黨鐵有條有西撚屌仲好撚仆街咁話我唔合作
之後票控左我
話用乜撚野附例17唔合作唔出示車票告我
話告既話要上庭同罰5000
佢係用擬檢控
我想問其實會唔會告
我洗唔洗理佢
因為其實我最後已經出示左車票
錢都比撚埋

利申：住個到得黨鐵去到 跳唔到閘只好用錄卡

抵死坐黨鐵

住邊度咁撚威得黨鐵

日出康城

小巴出坑口都好撚快姐

796X 290X minibus

捉個人叫咩名？ 我幫你屌7佢

票控要開飛，怇凶鳩你者。

佢開左飛
問題係車飛我又比左佢
其實佢告9我咩

票控會收到裁判法院傳票
你唔洗聽佢尻up

你係邊個站俾人捉?

你係日出康城入左閘但又去另一個站等人？

唔跑走抵撚死

見到minons都唔閃仲企係度等?

以為你睇水咋

抵撚死仲黨鐵